運動陷入膠著，大家入黎討論下一步點

林鄭就出左招應對，黑警都變左冷處理，狂開催淚彈，狗屋比你任扔

我地應唔應該整頓下，整理手頭上既資料

葉虎，過期催淚彈，警黑勾結（元朗，荃灣）
等等

暫時遊行，集會都未有進一步效果

特別好多義士比人拉左，應該關注下佢地，洗唔洗再籌錢之類

$$$
罷買
講咗晚十幾次不合作運動要對準target,寋地鐵嗰啲好明顯係冇用，大家集集罷買，影響到消費，商家佬就會出聲，香港人淨係睇錢嘅

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

真係麻木晒，所以要轉變下戰術

罷買真係好難，反而獎勵下支持罷工既商鋪就真

d勇武都冇錢净，點獎勵下罷工嘅商舖我哋，大家一齊減少消費啦

推

集中火力癱瘓機場

都可以一試